張國鈞站馬路接受《點新聞》採訪 遭警喝斥「上返行人路！」

（獨媒報導）政府再次於晚上突襲封區，7時起將北角錦屏街東發大廈A、B、C和D座劃為「受限區域」。昨晚曾到東發大廈C座派物資的民建聯立法會議員張國鈞，今日再拉隊到場視察。

張國鈞甫到達即接受《點新聞》採訪，惟錦屏街只剩一邊行人路開放，並已佈滿記者，張需於行人路較狹窄的轉角受訪。他受訪時一度站在馬路上，不久後被警員喝斥：「上返行人路！」張即時後退至行人路上繼續受訪，警員及警方傳媒聯絡隊之後亦不時大聲提醒記者注意安全，需在行人路上採訪。

唔使扑返兩棍先

請獻世派食賞花杏仁露

啲冚家剷狗 上腦

俾毅進犬吠

保皇狗都要俾面蝗軍

社會主義鐵拳

皇軍先係最大 你班禮義廉算咩

狗既叫聲：上返行人路！

good job

冇封到？

皇軍如日中天

呢度無人識你呀

唔撚識佢啫

點解唔拉佢非法集結

皇軍而家只係識紫荊黨

有聲

安咩全?
都封撚晒 啲車都避開啦

On99

成班垃圾民賤聯琴日先去錯座渣喎。
唔好同我講佢唔熟，帶路隻狗係呢屈參選錦屏區既

賞花杏仁露！

黑記，議員無特權
噴吓椒先

無車都要上，做乜撚

777出巡

行政會議成員都畀狗撚

呢下尷尬啦 反唔反佢枱好

popo : 白痴議員仔

回力鏢

班popo入晒只驚黨啦

陳肇始都唔識啦，認你有屁咩

冇啦
知邊個咪又恭恭敬敬

曾鈓成都夠膽屌,你呢d民建聯散仔有乜資格出聲

老點假新聞 共產黨新晉官方指定傳媒wo

保皇狗要對官員有禮貌

抵啦阻住警賊執法

塵笑恥 點新聞 保皇大狗 通通都唔識
驚犬隊而家連盲嘅狗都請

垃圾 點新聞
入面全部都係黑記

689隻走狗屈狗姸搞嘅

班狗鬼識你咩
佢一見到有記者就發癲

張國鈞有冇讀文革

張乜撚呀
呢到冇人識你呀

建制內都有分高低嘅